有一日，手同腳去爆房，但佢地玩到濕晒要借毛巾，知唔知最後邊個去借？

係腳

因為足借茅根

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為手同腳去爆房啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

足借茅根
8/10

我d湖南香煙值幾分

7.5/10

你開完膠post未？

想繼續估

approved

係咪唔錯呢歡迎追蹤